有無人依排皮膚好痕？

依排唔知因為啲咩 隻手摺個個位好痕 又紅 又好似有啲粒粒係到咁 我有幾個朋友都係咁

metoo 唔知係咪生風「懶」

我手背都係咁 但唔嚴重

我都係 又起一粒粒

啲粒粒要忍住唔r係好痛苦..

一扑扑一扑扑咁

年年呢個時候都係咁
要喪擦爽身粉先叫舒服返啲

我都係 個摺位訓醒有時一粒粒 開咗冷氣都係

我都係年年依個時候就咁 但今年係特別嚴重

塊臉痕

我都係 下巴近頸啲位
沖完涼成日都好痕 好似比蚊咬咁腫起

慘在愈R愈痕 但又忍唔住繼續R

有，成日痕到訓唔到

我都係 到底點解

年年都會

前日開始好乾

已經攪到塊2邊好粗糙